{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051767",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=72970&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "고성수스테이펜션"
    },
    "text": "上下階に分離された独立型客室を持つペンションで、家族、恋人、サークル、同好会の集まりに適しています。 屋外空間も十分に設けられており、快適な時間を過ごすことができます。 周辺には松池湖海水浴場と統一展望台があり、海辺で楽しめる活動も可能です。 車を利用すれば束草観光水産市場まで行けます。 入室は午後5時から可能で、退室は正午12時までです。 無料Wi-Fiを利用でき、客室は禁煙です。 駐車はペンションの庭に可能でバーベキュー施設もありますが、炭やグリルのレンタルには追加料金が発生します。 バーベキューの利用は午前8時から午前2時まで可能で、天候や季節によって利用が制限されることがあります。 客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできず、ペットと保護者同伴なしの未成年者の出入りは制限されます。 画像は実際と異なる場合があり、利用施設の紛失または毀損は利用者に責任があります。 火災危険物質は使用できず、ゴミは分離して指定された場所に捨てなければなりません。 この情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室の料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションのチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後5時から可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは正午12時までです。"
        },
        {
            "question": "ペンション内では禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの庭に駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設はありますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設があります。ただし、炭やグリルのレンタルには追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキューの利用は午前8時から午前2時まで可能です。ただし、天候や季節によって利用が制限されることがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと保護者同伴なしの未成年者の出入りは制限されています。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理はできますか？",
            "answer": "客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "ペンション周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には松池湖海水浴場と統一展望台があります。海辺で楽しめる活動も可能です。また、束草観光水産市場も車を利用すれば行けます。"
        },
        {
            "question": "ペンション内でWi-Fiを利用することはできますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はどうなっていますか？",
            "answer": "ゴミは分離して指定された場所に捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの料金は常に一定ですか？",
            "answer": "いいえ、オンシーズン中に一部の客室の料金が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの事情により情報が変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損についてはどうなりますか？",
            "answer": "利用者には紛失や毀損に対する責任があります。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用はできますか？",
            "answer": "火災危険物質の使用はできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 358,
        "QA": 530
    }
}